
                      Muy buena, me encanto, es de las películas que te envuelve y no puedes dejar de verla, claro que para personas sensibles no creo que les agrade mucho por todo el contenido visual que tiene, pero en si es muy buena.
        
            